今日遊行人數係110萬（可以入黎聽我解釋）

其實大家都話今日計錯數，咁我唯有不專業咁計下今日幾多人
好簡單，將狗既統計人數x6倍就得
12.8遊行：狗隻統計人數18.3萬，18.3x6=109.8萬人，即110萬人
參考例子係616大遊行，狗隻報33.8萬人，33.8x6=202.8萬人 即二百萬人到

今日係過一百萬人，大家唔好灰，堅持落去！

自推

推

多謝警甴幫我地計埋人數

再推

推

818話得13萬人又點計

183000 YJ = 872834 10

同埋好多人打尖係大問題

818班狗計維園咋

又打飛機